早 好正早餐

好飽
各位中秋節快樂

中秋節快樂

去食時代好過

你追到女仔未

我整好食啲

簡單好食

比女追

你早餐食咩

腸仔包 麵

中秋樂

咁正

樂

是油麵

有冇台妹陪

冇月餅 負皮

有就唔會開post

邊到買油麵正

食左好多

嘩...餃點煎到條邊都咁脆？

好油，不過間唔中爽下

正 但好似好肥

氣炸

隻碟幾靚